嘩肥美到...擔上床之後唔洗落床...

落唔到床

今日ok

放假正

唔洗返工唔洗落床住

都唔算好肥美

起身痾咗個尿

是
但隨時晏就要返

應該就嚟要返

每日都正

擔上我張床好辛苦

多謝你 Once

想俾佢夾

只會上我張床

夾得好緊

以為講緊email

我是定CE

起身返工啦柒頭

當緊風更 好撚橙

我俾你條仆街搞到
長期睇睇下又覺得定延幾正

不嬲都正

多謝你支持

打底褲咁長好核突
好心著T back啦

G持老婆是應該的

金毛長髮正咁多

米色拉

印仔同個風一樣係pr師

正

出面都冇乜風，又冇得返工

又開廢post

佢冇一個post唔廢

行動post

[民調] 你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

借個靚位嚟

PORI終於出咗民調啦

無論支持去定留，都請你入去留個意見

印度巴想今日是日靚午係咩

借咗幾時還

好撚煩，成撚日開埋啲膠post，admin可摸以block左哂呢類post佢

唔知洗唔洗返工

氣炸中共之後, btw 定仔世界第一

平時一定玩開狗仔式

請唔好爆我同定延D秘密出黎

唔可以

好似後入會好正

去隔離睇牙災好過

不入流

出兩個廢post都上熱門

Pr師 拉

行動POST黎

pull

扯咗

我好欣賞你咁長情 本身覺得佢唔正 自從日日都睇你post後 發現佢其實唔差 幾順眼

拎去氣炸啦 係我唔忍

米癲拉

最主要係佢笑得好自然 發自內心 果種天真爛漫 同成員之間與世無爭果種感覺 唔係個個女團都做到

係正嘅 不過太色情 啱晒你D鹹濕仔

是,很爽朗的性格

睇到樓上張金髮圖都覺得佢笑得好睇 但又唔知點形容
你形容得好貼切

呢個look睇落又幾豐滿喎

戲詐師

定延純品好女仔嚟 當然個笑容會又甜又自然

依啲先正

很肥美

瘋狂射精定延

高妹實在係正
對腳可以架喺個膞頭上
一面屌一面奶

是

我可以色

非

得我先可以色定

見到就想嘔, 拉